袁國勇：香港將重返03年狀況，未來幾日係封關最後機會

#團結
#袁國勇團隊刺針文章今天發表
#新沙士
#張相係唔關佢事嘅
#多謝朋友幫我寫呢對揮春

袁國勇給大的重要訊息

"From Professor KY Yuen:

1)the key issue here is a VERY high attack rate in family cluster, 83% in family members who have been in Wuhan; this shows that 2019-nCoV can be a highly infectious virus.
2. HK/Macau or other world cities could easily become another Wuhan or another 2003 Hong Kong.
3. The next few days (incubation period 3 to 6 days in our family cluster) could be the last window of opportunity to stop the infection from spreading by silently infected mainlanders that crossed the border into HK/Macau SAR.
4. patients can be afebrile at the time of presentation, despite having radiological changes of viral pneumonia. They can still be shedding virus as evident by positive RT-PCR in respiratory secretions. This makes the control by case recognition very difficult.
5. person-to-person transmission can occur in hospital and home setting with intercity spread (ie, from Wuhan to HK/Macau).
6. We should advocate “universal masking outside home” and “frequent alcoholic handrub” now before it is TOO LATE. There should be extension of Chinese New Year holiday till the situation is stable to prevent returning mainland students bringing virus into schools or universities.
7. We need to stock up diagnostic test kits, mask and other PPE, quarantine areas, disinfectants, kaletra, ribavirin (low HCV oral dosing) and betaferon.
8. We must do everything now to delay or mitigate the epidemic till the increase of ambient temperature to 30 degree Celsius which hampers the environmental survival of this novel coronavirus.

Our situation is NOT good. Need to see what happens in the next 14 days
Warmest regards."

封關最後倒數

gg 我地個垃圾政府唔會封

最後幾日，一係死，一係圍鳩禮賓府

醫護係政府最大春袋
亦係香港人死活最後一條界線
袁國勇話我地得返最後少少時間
避免成為武漢

今日都多左好多case
情況其實只會越黎越差！
越遲罷工，就越難離開崗位！！！

過完新春初一二三已經係災難性爆發！
求下各位醫護慎重考慮提早罷工！！
唔好等到班武漢人惹到全城都係個陣先罷！

我地唔可以再失去香港人喇！！！

屌不如博一次
好似612咁
唔好等到29號啦屌

一封就係搞港獨
佢地點敢

封關啦屌

真係最後機會
唔係今之可能死唔止300人

唔封等香港人收皮
傳染埋比外國
再大條道理叫國際出手幫拖
自己最後拎光環話國家盡全力渡過了難關

當袁國勇都話not good既時候
其實係very worse

Betaferon係咪即係類固醇

武漢肺炎持續捇散，香港已經確診 5 宗個案，港大感染及傳染病中心總監何柏良晚上在 fb 發貼，指港大微生物學講座教授袁國勇的團隊在醫學期刊《刺針》發文，引述袁國勇指，武漢肺炎病毒的傳染性很高，香港、澳門以至其他國際城市很容易會演變成另一個武漢，或者 2003 年沙士期間的香港，未來幾日可能是阻止病毒在香港擴散的最後機會；在為時已晚之前，應呼籲全民戴口罩和經常用酒精搓手；何柏良更在貼文配上「新沙士」的圖片。

何柏良除了貼出袁國勇團隊的文章，亦轉載一段袁國勇的訊息，指武漢肺炎的傳染性可以非常高，所以香港、澳門等地隨時有可能變成另一個武漢，甚至 2003 年的香港，由於病毒的潛伏期約 3 到 6 日，未來幾日可能是阻止來自大陸感染者，在香港傳播病毒的最後機會。

但由於這些病人可能在來港時已經感染，但無發燒，令要發現他們非常困難，之後他們可能會透過分泌物傳播病毒，在醫院甚至居家傳播病毒；認為應該呼籲全民戴口罩，以及經常用酒精搓手，「before it is TOO LATE」，亦應該延長農歷新年假期直到情況穩定，以免返鄉的大陸學生將病毒帶回校園。

袁國勇又指，有需要增加病毒測試設備、口罩和藥物存貨，用盡一切辦法延遲疫情爆發，直到氣溫回升，因為若溫度達 30 度，會減低武漢肺炎病毒存活。

港共政府想香港人死好耐

香港唯一封關就係香港本土大爆發
唔想傳染俾人先會關

圍鳩禮賓府把撚咩
條柒婆都唔撚係到

聽日返

再唔封 香港會同大陸攪住一齊死
唔係割席唔係冷血

喂大佬你想人地幫你
都要俾人地係個安全嘅狀態下幫你架

兩個人一齊跌左落水 點互救呀
人地係岸上面先可以拉到你上岸 先救到你架嘛

然而林奠條仆街仲係瑞士散播謠言
港共根本=加強版中共

香港人口密度咁撚高，唔封關想點搞

個個專家都驚撚到仆街
今次應該好撚大件事

唔算 上面三隻抗病毒藥黎
當年都有用黎醫sars

學大陸喱話齋：
讓活不讓活？

冇用
警總先有用
鄧PK先係特首

醫護：驚無咗份工，罷工？不了

禮賓府重狗

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

Mola mola
初四先開市返工 啫係玩完啦

推

如果奶野大家要買糧捱到夏天…痴撚線

漠講港共官員唔蒲頭
成個支共都無乜聲氣
曱甴平係咪棄城啊？

29會唔會已經太遲

唔相信政府啦?

佢藍架。

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

藍嘅都咁講仲唔識驚

Push 政府一定要封關 我唔想死呀

呵欠

北韓都先進過我地

呢鑊真係ON99

呢啲無謂嘢可以唔要 我要香港人平安

要冬眠了

封呀

睇死佢唔封啦屌

即係今次會勁過沙士，手足保命緊要。

林奠條惡魔可能知道自己活唔長
要攬住香港人一齊陪葬
死陰濕鬼

袁生肯振臂一呼
我相信香港命運會從此改寫

份野幾值得睇 如果有research lun

哇要頂到30度先得

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

佢繼續死攬住禁蒙面法+popo 過世啦

吊
佢都咁講啦 政府吊你

快撚啲封啦卜街！！

袁國勇wo......
似堅

罷工啦

係時候拎返d豬咀出黎

屌好恐怖唔想見到香港都咁呀
港共政府又唔做野，又將政治正確凌駕於市民生命唔封關口
除咗醫護罷工甚至大三罷，可以點呀

pdf邊度有講要封關？同樓主段英文冇關喎好似

仲幾日

係時候啦香港人 聽日既行動唔q係拜年呀

其實講到高温先減低到病毒存活率，咁叫中咗嗰啲人去焗桑拿 / 汗蒸幕，會唔會有用？

我覺得如果唔放香港應該要諗方法自行疏散
冇可能再困喺呢度，一定死得多人過沙士，差唔多係最後機會避難

段英文係何栢良fb repost過黎
何栢良話係袁國勇寄俾同事既email content

希望政府醒覺

海關/入境理應宣布自行封關

支那冇一個城市話封，港共點敢自己做決定呀

估計咪好似而家咁，支那不停自鎖自己城市，
唔比人走 唔比消息傳開去，
但之後香港就不斷會比冇被封既支那人成功湧到嚟
結果周圍播毒，最後社區大爆發

肯封關未啊 垃圾正苦

就係連藍屍都咁講先更加要驚
封關啦林奠我屌你老母

不會

屌 快撚啲封
唔止武漢 係成個大陸阿
所以方法都要封哂阿

封關未呀屌

一秒都嫌多
其實關口班人員好都高危

封關呀

一定唔會封啦

依家個政府又鳩又逆民意點會聽你講呀

除非真係班高官都中招就封啦

同埋都已經遲左啦 好多仆街都已經落曬黎

我地自救仲好啦

買定口罩 勤力啲消毒同洗手仲好啦

講真我地香港死得愈多人對佢地愈有利
換血 新香港

人之將死 其言也善
一定係唔封會冚港剷先會轉軚

來吧

推比傳媒
最後機會

圍鳩禮賓府無論如何都有個象徵意義
無論成唔成功都好
真正對準政權

唉真係好撚慘
日日提心吊膽

屌連戴口罩都唔敢呼籲仲點會封關 停課都算好啦 我諗要買定嘅嘢係酒精搓手液

佢自己都估錯, 而家走出黎警告, 證明極危險階段

push

過幾日仲要得返12,3度。。。。

佢唔一定唔撚封架啦 可唔可以講下我地有無得自救

唔封關不如所有人自發停工停課
停止所有經濟活動

—定要封！！！！

做香港人好撚慘 政府做嘅每樣野都係掠香港人水 但資源比撚哂大陸人 一係就今次咁想香港人死撚哂 張建宗陳肇始前幾日講乜撚？重要唔封關dllm

封城前逃落黎啲武漢人入面都可能有潛在帶菌者

唉 都係個啲 口罩 洗手 消毒
但係都係機率上降低風險
會奶野都會奶 不過叫做無咁容易

罷工救港 功德無量

屌個個出嚟就仆晒街
遊行都唔得

暈咗，不咳嗽
即刻傳染力廢曬

唔會

好撚驚
好驚會死過千人

醫護請大罷工揸爆政府春袋 唉我地重有五大訴求未撚搞掂

農曆新年係天賜比香港做最後準備既幾日

今獲真係陷家產⋯

港大醫學院佢地開記招未
同步醫護罷工
逼政府封關

未來幾個鐘就已經係最後機會
聽朝一早一大班廢老就會衝上大陸
(有年行完年宵朝早先返屋企 , 有見識過)
染完病返落黎就仆街了

發咗病就食藥都無乜用啦 仲焗桑拿

睇嚟時間真係所剩無幾

唔上街唔罷工今次香港真係會死好多人

而家稍為正常嘅都知呢個係最好辦法。

你睇個spread rate rocket勁過牛3就知咩事
早幾日覺得唔對路,過幾日已經開始電影式病毒爆發咁...

封關又點落返來

初一班人上曬去再落番黎已經全港GG

Push

封撚咗關上咗支那返唔切嚟果D香港人算唔算抵撚死

袁國勇呢啲奶共撚都話要封
肯定大撚鑊到癡線

封關呀吊你

7婆我屌你老母我有事中招第一時間搵你

ROA有冇得Refuse landing？法律點寫好有疑問
不過返唔到嚟真係抵撚死

正常IQ都諗到大陸人一定會去香港求醫

唔會封

送去麥理浩

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

-
盡地一鋪，奪回主權
拯救700萬港人

政府唔撚做咪自己做

去各個關口用火魔法燒毒

係咪可以暴動

所以咪話朝早真係最後
話明只出不能入 , 你去到初三四先搞 , 成班人返唔到

藍都驚死啦，除左林鄭，我諗得港人講地d on9廢老紅會死撐

過多幾日可能香港變武漢咁封城

利伸:買左初五機票

唔好封, 中共香港攪炒

知得越多越擔心、湖北疫情真係好嚴重
尤其係而家好多人依然冇戴口罩，就算平時睇下新聞根本唔知道武漢嚴重瞞報疫情

其實區議會選舉黃藍六四比，都仲有120萬藍絲係關鍵時候可能力撐政府(例如人哋罷工佢就頂個位)同無衛生意識傳播病毒先係令我最擔心

老實700萬人團結嘅話根本冇可能迫唔到政府

攬炒囉

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

屌成個故事出晒嚟
唔好成日搞鳩香港人

封關傷富中國人感受
又得罪中央
更加代表向反中亂港份子低頭

不了

佢唔會annouce完即刻封
一定有走盞位俾人返/走
同埋死都要落黎嘅 係咁轉機都返到嘅

刺針

今次真係會

湖北疫情實係超出想像咁嚴重
連登仔笑完之後好救港

否則真係冚家剷

管軼早講左武漢情況巳失控，冇得救

想知除左唔賣鳩鐵車飛同停飛 仲有冇咩做左

我覺得已經太遲，嗰班要返鄉下嘅支那人已經上晒去，我唔信港共封咗關會咁狠心唔畀佢哋返嚟，就算畀佢哋返嚟隔離我哋根本冇咁多地方做

推到港大醫學院開記招
Call埋bbc、cnn

大罷工 趁新年 成本極低

最好聯合埋知名度高既醫生
跟住醫護立即宣布工業行動計劃

醒下啦香港人 政府唔會救我哋 只能自救

送去隔離 酒店

只限有香港永久身份證先俾入返黎
仲要一車車咁送入camp隔離
隔離完先好返屋企

正常做法啦 係港共先咁反智

係咪去封關正路d

其實已經開始在出入境高峰期
再唔攔截就黎唔切

擒賊先擒王！再唔封關我哋幫佢班狗官封喉

而家講呢d有咩用
基本係見證 world war z 屍群湧港
而大門全開

直接倒地諗起升天南

好似係港大醫學院好多(全體？唔肯定)教授一齊寫嘅心血之作

今次真係最後的警告

圍高鐵，一定要燒左佢

仲有咁多個關口，淨圍高鐵冇用，最多到深圳再經羅湖入

醫院開花易過高鐵
高鐵得一個點又有埋伏
當然醫院一定”失民意”係最後一步

所以罷工係最低成本

快撚d封城啦屌

羅湖，落馬洲，沙頭角，深圳灣，蓮塘

S

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

條link 睇唔到

只要上海,廣州,深圳都開始封城.
就可以開始清洗果三萬狗狗, 一個不留.

屌你 強國勇
你之前唔係話大陸冇隱瞞
又話要禮貌地等大陸比個基恩排序
依家爆到九彩
強國勇你有乜野感受？？

推
屌你老味封關啊

有事搵警察
我意思係指打999

up

廢佬nds一定不放棄回鄉

唔封關，就叫全政府下台！
根本個政府已經完全冇管治能力及意志，係度都冇意思冇作用！

我自己咁諗，大陸呢場肺炎其實係賭緊，眾所鳩知，武漢呢家既疫情已經係不受控制，而且果邊政府睇落都唔似會積極抗疫，似係等疫症自己消失。如果佢賭贏左，可能會犧牲一啲人命，但中央果時會搵啲小粉紅瘋狂洗地話政府抗疫有功，連帶班中立淺藍都只會更認同政府政策。
當然如果失敗，個責任就去晒政府到，睇佢呢鋪賭贏定賭輸啦

港珠澳

而家咪係必要時

係

大家係唔係應該要長開暖爐?

機場呢 都有大陸機係咁黎

聽日頭版plz

自己香港自己救！

Fight for freedom, fight for your life

可唔可以任命佢做政府全權顧問

求下醫護既手足，我真係好撚驚，香港人既性命全在你手

係
至少要捱4個月
諗起都覺得癲

二百萬香港人+自私藍屍分頭燒曬啲關口去
阻止支那種入境啦

袁國勇昨見記者時，被問到為何不戴口罩。袁稱，他去武漢醫院沒進入病房、沒到過街市，由於沒到過高危地方故回來不用戴口罩。同場醫管局總感染控制主任賴偉文，因到過武漢的醫院病房接觸病人，故有戴上口罩。

佢條友去完武漢都唔戴口罩

藍屍點會幫手封關

認同
不過咁嘅時勢仲走入鬼國嗰班
都真係唔止弱智咁簡單
個腦應該俾支那種食撚咗一大半

再入多批病人來港
新年拜年爆發 交通工具爆發
唔止經濟玩完 連人口都玩完
林奠大計完成-香港煉成陣

我諗今年真係會視像拜年，payme過利是
又方便又安全

唔封關 你點樣平安？

袁生開記招未

推呀

屌你老味，百幾年前黑死病D歐洲城市都知要封關隔離啦，宜家2020年班官連呢D常識都冇，真係好撚嬲

攬炒睇今鋪

商台同港台出左新聞
其他主流媒快啲出
則新聞記得要keep住報到聽朝天光大家起身

佢都咁講即係一定仆硬街
香港人自求多福

同有錢佬講先有用嫁

香港變武漢 資產暴跌/甚至死撚左d有錢佬

帶比全球投資者既損失係等同/大於老解屠城

藍絲為咗保命 佢哋炸咩咩府都夠膽做

袁國勇，GBS，JP（1956年12月30日－），香港大學醫學院微生物學講座教授，世界知名傳染病專家。

律政司係袁園強

2003年封淘大花園同運作隔離營都出左黑警

黑警要記著，你中左武漢肺炎嘅話係冚家剷
你就算唔信黃絲都信下袁教授啦，有83%機會死全家

唔只死老婆，仲死仔女、死雙親
83%...如果老婆、仔女、雙親只能活一個你會點揀

香港人醒啦 自救 唔好等香港變成下個武漢 上海 絕望等死

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

我覺得藍屍為咗保命會龜縮係屋企睇住我地去封關比支那喪屍傳染再鬧鳩我地廢青抵撚死多啲

圍高鐵

封關啊dllm淋病

袁國強

睇正苦態度 肺炎根本就係打壓用途
究竟係咪真係特登放出嚟就真係唔知
但係可以肯定嘅係正苦依家嘅態度係借力打力 要肺炎嚟挫銳氣

封啦你老味
北韓都不如

dklm,封關啦

正
全民中招
不分黃藍
高官黑警藍屍一齊攪炒

我地行去封都無撚用
佢地一車車咁落黎
唉真係屌你老母

封關未啊屌

大學淨係suspend mainland exchange programmes
Fucking useless
No mandatory face masking, hand sanitizing upon entry and exiting, or mandatory reporting of travel history during spring break
無以上呢啲大學你等收皮啦

一個一個黎

快撚啲醒啦港苦！立即封關堵撚住個缺口！

雖然知道都奶共到冇咩可能。。。但依然最後吶喊，希望佢地醒覺

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

林鄭條八婆唔會做
因為習近平冇俾指示佢
我等睇騰訊阿里巴巴跌到變仙股
林鄭死十次都唔夠

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

連登仔最想既攬炒就快達成
竟然叫封關 對唔對得住攬抄巴？

仲有佢開得港豬澳橋任入
又點會封關呢

一人一PM要求民陣盡快舉辦遊行支持醫護罷工要求政府封關，得民陣先吹到雞。

咁多個關口，咁多交通工具，準備冚港產都得
不過死都一定要攬埋支共死

唔好呃啲細路出去衝就得

香港人口密度太高，一出事好撚大鑊

全體一齊行動呀
依家生死存亡仲做到和理非咩？

你係醫護?
自己驚想罷?

根本777先係最想攬炒果個

唔撚係袁國強喎大佬。。。

港共老閪都唔封

煲大佢，港共林鄭唔封關準備引肺炎殺香港人

由郭生把口講出來先得人驚

有冇機會 connect 埋班狗
幫手逼林鄭做野嘅話
可以同佢哋暫時停戰
日後再算帳

燒左高鐵佢

底已起 blocked

落曬嚟先封關？！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

仆街 有排先30度

港共政府：一日未大規模爆發，體溫監察同填表就已經夠

真攬炒

武漢肺炎：港人自救措施

袁國勇係專家黎，唔封關搞唔掂wor

政府仲係度因為政治考慮而唔去封關

點止唔封關，連全民口罩都唔會提。

渡過奈河橋？

推爆佢

自己香港自己救

無時間啦！！
醫護你地罷工啦！！你地無條件咁收症係害緊香港社會架！

根本唔係由政治出發
正薛先係政治出發

黃金72小時了

香港人醒未

唔封，香港會死好多了！仆街港共仲發緊夢！要拉上750萬一起死

香港一封關
你等暴動都得

究竟跟住個情況會點呢，佢地會唔會作出孤注一擲反擊，請留意下一集：「生死睹光之對決？！」

仲要2 3月潮濕

袁國勇都咁講

終於終於知道點解香港政府呢幾日都不作為

因為乜都要等年年考第一的林奠親自返來宣佈，主要係為左救回個人倒數第一的形象

張建宗同食衞局今次都要變炮灰

死都死廢老先生啦
點換到血

今次班老解縮埋唔出嚟做show

唔封都會暴動，18區開花

另一個專家都話好嚴重

五毛fact Checked 拉

香港係亞洲空運中樞
如果香港唔封關就全球攬炒

自己郁手

支那人正一陷球鏟

人地武漢封城先停咋喎

其他地方仲可以黎

佢一向都係學者，唔會比政治凌駕佢既專業

起碼唔俾非香港人入黎先啦

想要由大陸入境香港的香港人咪隔離一排先放返去社區lor

中央唔比封

點解仲可以比大陸人自出自入🤦🏻‍♀️
其實見住中國不斷封關都見琴事態嚴重
點解777呢個政府可以乜都唔做 仲免費大橋繼續比人直入🙄🙄🙄

核彈核彈

有春用

七生報國

不要封關

中國確診1287宗了...
真係搞唔掂

仲要呢個只係官方公布數據
實際數字一定遠多於呢個數目

你見林鄭條仆街 咁撚大件事都唔即刻返香港
你就知依個政府已經冇得救

林鄭自己個閪都唔封，任鳩黑警屌，典會封關呢？

推呢個！

你個體溫唔會因為外間溫度升高

準備好罷工啦大家，個垃圾正苦點會封

咁即係唔封真係死撚梗

等攬炒啦 香港人 估唔到可以咁樣攬炒班狗

呢個係袁國勇喎 睇清楚啲

封未呀仆街

屌佢老母
林鄭簡直同希特拉無分別
完全係殺人狂
14億人湧埋黎香港
到時香港就封城
比人殺哂

早幾日條友上完武漢先話無問題，無瞞報
疫情受控制
宜家先知奶野，出嚟講經咩

我睇林鄭連請示習近平封關既勇氣都冇

封啦屌你老味

梁卓偉係咪仲死攬住佢個mathematical model

證明真係好大鑊

最後倒數 其實都無用，一早就大批武漢人來哂香港醫，享用香港福利

咪由佢爆囉，大家攬炒囉

sars老年人死亡率好似超過五成，都算係清洗藍絲嘅機會...
唯有咁安慰自己...

如果佢係龜/蜥蜴 應該ok既

封佢老母喇
祖國我愛你先封你
不想添煩添亂

你當林志偉大總統冇到？

今日已要封， 大陸人最鍾意呢香港睇醫生， 因為佢哋信香港個醫療體制多個大陸個醫療體制， 唔封關 我哋一定第一個死

大罷工

要大罷工

全港集氣

袁國勇你條仆街喺一月三日講以下說話
赴武漢後發燒3港人無嚴重肺炎 兩人出院 袁國勇：暫無法判斷內地會否社區爆發
一日七日澄清所謂網上流言
武漢肺炎肆虐人心惶惶，網上流傳「請大家留意港大袁國勇醫生以下的一席話：提議短期內不要返大陸，外遊坐飛機記得戴口罩」，以及「Coronavirus - 冠狀病毒，與當年SARS & MERS同類，今次隻種係OC43，治療方案仍未知。」香港大學微生物學系講座教授袁國勇今(7日)澄清，有關訊息不是由他發出，內容並不真確，至今未能確定武漢不明肺炎的病毒種類，希望市民不要隨便相信網上消息。
一月二十三日仲護航緊
港大教授袁國勇日前與衞生防護中心總監黃加慶，以及醫院管理局質素及安全總監鍾健禮見記者。各界都將疫情與2003年沙士比較。對於有聲音指中國對武漢肺炎或有隱瞞，港大教授袁國勇不認為大陸對疫情有隱瞞。

維穩到發現唔對路, 而家先嚟講封關? 政府班仆街會做咩?
如果香港社區爆發, 你同林奠政府就係千古罪人

呢個政府講有撚用？

連叫人全民口罰罩都唔撚肯 黃藍連結啦 屌你老鼠

英美學者料武漢至少25萬人感染

浸温泉

班支那人放完假落返香港一定玩撚完

早幾日唔戴口罩，而家縮啦

剛從武漢回港的袁國勇昨見記者時，被問到為何不戴口罩。袁稱，他去武漢醫院沒進入病房、沒到過街市，由於沒到過高危地方，故回來不用戴口罩。現場記者大部分人戴上口罩。

唔戴口罩 係政治決定還是專業決定

香港封關 刻不容緩 全民三罷 齊救香港

佢明明個幾星期前話無乜事架喎

柒婆唔會再入圈套

唔封關一齊死

冇，乜鳩都屈係袁國勇講
呢個時候就咪玩fake news 啦
反正條撚樣已經奶左共

袁國勇被徵召做中國疫控專家組, 係有d 政治規條要守, 例如決定左唔帶口罩就全體死人冧樓都唔戴.

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

隱瞞 直到睇到直數據先知已經冇得救

封關呀屌你老母港共

封關！

袁國勇， 鍾南山 疫症 最前線 ， 成個中國 最知情者

我以為自己睇緊 末日片 咩隕石撞地球一樣

快啲封

政府仍然on99...

今次死撚梗 不如諗定 政府唔封我地做咩好過啦 屌

應該係特登 但未知真正原因

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

中撚咗毒，拎住支那🇨🇳旗去藍屍店，去政總，去警總

佢乜野model咁撚勁要死攬

林奠話多謝袁國勇教佢點樣直接整死香港
所以就堅持末來幾日中門大開
敵人反對便要堅持

肺炎落到嚟d人就唔會遊行集會

班狗官又話 「聽專家意見」

袁國勇算係專家未呀 ?

袁國勇咪又係奶共
無聽佢依幾日講咩？

你老母就冇，屈個世界上第一線既病理研究專家奶共?

last window of opportunity to stop the infection from spreading by silently infected mainlanders that crossed the border into HK/Macau SAR

我暫時諗到一個原因
香港想學武漢起P4實驗室
但武漢唔公開資料
所以，香港打開門迎接病人
務求收集多啲病毒樣本

個仆街正苦開關比蝗入黎

新加坡奶共奶到雪雪聲都封關唔比武漢人入

一定唔會封
777衹諗自己
香港人死幾多懶理

屌你成班專家醫護都出晒聲
藍絲同政府完全係零反應

屌

你係香港大？同你講大陸人係真正 if we burn you burn with us 嘅源頭。 佢哋死唔係諗住你會救佢，係你要陪葬。

我地香港諗住攬炒係搵加害人攬，但係大陸係唔關係嘅都會中招。

袁國勇應該無力感好重
佢呢方面係專家
開到聲咁講政府仲唔做野既話
等攬炒啦屌你老尾

岩呀，呢條友咁奶共都咁講

唉好灰

快𠃊啲封啦仆街！

新加坡呢幾日遺返左武漢既旅遊團成百幾人
但係香港政府就由人入

攬炒 攬炒 攬炒

其實真係要有準備
唔係今次真係好危險 下一個武漢

收啦

袁國勇出完聲若果正苦都唔郁，真係去開佢年

大批大批返支那過新年

含家產，移民啦

算鳩數啦 依家個政府理撚得你死

封關呀屌

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

佢無認真相信黨及大大，所以倒下了

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

佢無講錯，新年一完好多由鄉下落返黎
要防疫控制真係呢幾日

你竟然都知道佢奶共

支持唔封關等收皮

推啊！

屌你老味仆街政府仲唔封關
想害撚死香港人先安樂
死臭閪柒婆最毒婦人心

屌你直接同政府講啦 林鄭撚唔撚會睇刺針呀？

佢點奶共呀

We should advocate “universal masking outside home”

而加政府無可能咁公然作出呢個呼籲，港府林鄭叫人唔好咩都政治化，其實佢就真係乜都政治化

piah

無實質行動係迫唔到港共做嘢 我哋真係要自保 唔可以比香港死

再一次香港人因為愛香港想保護香港而被一班自以來正義冚家鏟黑警暴打

遲到好過冇 內地唔同城市已經輻射咁散播咗病菌
越遲封影響越大，係驚佢唔封

bye bye $.5

應該未必暴打到

佢一直以嚟都唔舐
你睇返佢啲訪問
佢成日都銳住北京
由一開始有武漢肺炎 佢已經成日話中國唔畀啲詳細資料香港

佢都奶共,
咁無人唔係奶共

之前袁國勇D曲線佢地聽唔明就話人奶共

封關+遣返支那人啦

袁國勇專心做測試啦

預測呢d蕭生做

一定唔會，就算睇住一死一百都唔會，因為個個覺得下個唔係自己，香港人大多都係呢個特性。

當年2003年有冇封關

今日新聞話香港幫助輸出一個確診者去日本
香港變疫症中轉港
香港政府再唔封關，游說國際封香港關

班高官一定冇事
個個離地到閪咁，出入都專車接送咁款
遲啲開視像就算㗎啦

呢啲應該係奶左野好耐 但醫院唔收果堆黎 終於頂唔住

咁似死亡筆記

封啦7婆

diu 封關未呀

而家仲有推左膠要等齊人先肯罷工
等齊人嗰陣香港變疫埠喇

點解香港人要咁慘

初3前一定要封

冇主權就冇人權
支那蛆既生命都高級過香港人

主權在民 香港獨立

原文邊到有講？

袁國勇：內地資料稱無人傳人迹象 料春運人傳人風險低 (11:10)

2020/1/10

政府想真攬炒

我諗係好似SARA後尾咁, 肺泡腫漲呼吸唔到 最後扯哮都吸唔到氣 窒息死